%Dokumentklasse
\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[left= 2.5cm,right = 2cm, bottom = 4 cm]{geometry}
%\usepackage[onehalfspacing]{setspace}
% ============= Packages =============

% Dokumentinformationen
\usepackage[
	pdftitle={Webseite für die AV Curiensis},
	pdfsubject={Bericht zum Semesterprojekt},
	pdfauthor={Erich Meyer, Rico Good},
	pdfkeywords={},	
	%Links nicht einrahmen
	hidelinks
]{hyperref}

% Standard Packages
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx, subfig}
\graphicspath{{img/}}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{transparent}

% Grafiken
\usepackage{graphicx}

% Schriftart
\usepackage{array}
\newcolumntype{P}[1]{>{\raggedright\arraybackslash}p{#1}}
\usepackage[backend=bibtex,style=authortitle]{biblatex}
\addbibresource{quellen.bib}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

% zusätzliche Schriftzeichen der American Mathematical Society 
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{empheq}

%Aufzählung weiterführen
\usepackage {enumitem}

% nicht einrücken nach Absatz
\setlength{\parindent}{0pt}

% zusätzliche Ebenen in der Gliederung
\setcounter{secnumdepth}{5}
\setcounter{tocdepth}{5}

% ============= Kopf- und Fußzeile =============
\pagestyle{fancy}
%
\lhead{
	Webseite AV Curiensis
}
\chead{}
\rhead{\slshape \nouppercase{\leftmark}}
%%
\lfoot{Good, Meyer}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}
%%
\renewcommand{\headrulewidth}{0.2pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% ============= Package Einstellungen & Sonstiges ============= 
%Besondere Trennungen
\hyphenation{De-zi-mal-tren-nung}

% ============= Bildunterschrift ============= 
%Bildunterschrift kleiner machen
\usepackage[labelfont={bf,sf},font={footnotesize},%
  labelsep=space]{caption}

% ============= Inhaltsverzeichnis ============= 
%Im Inhaltsverzeichnis bei allen Punkte
\usepackage{tocstyle}
\newtocstyle[KOMAlike][leaders]{alldotted}{}
\usetocstyle{alldotted}

% ============= Index ============= 
%Index erstellen
\usepackage{imakeidx}
\makeindex[options=-s MyStyle.ist]

% ============= Winkel ============= 
%Winkelsymbol einführen
\usepackage[locale=DE]{siunitx}

% ============= Dokumentbeginn =============

\begin{document}
%Abbildungen auf Abb. ändern
\renewcommand{\figurename}{Abb.}

%Seiten ohne Kopf- und Fußzeile sowie Seitenzahl
\pagestyle{empty}


% Beendet eine Seite und erzwingt auf den nachfolgenden Seiten die Ausgabe aller Gleitobjekte (z.B. Abbildungen), die bislang definiert, aber noch nicht ausgegeben wurden. Dieser Befehl fügt, falls nötig, eine leere Seite ein, sodaß die nächste Seite nach den Gleitobjekten eine ungerade Seitennummer hat. 
\cleardoubleoddpage

%Ändere Seitennummerierung auf Römisch
\pagenumbering{Roman}

% pagestyle für gesamtes Dokument aktivieren
\pagestyle{fancy}


%Beginn des eigentlichen Dokumment
%Ändere Seitennummerierung auf Arabisch
\newpage
\pagenumbering{arabic}

\include{02_Projektskizze}

\include{03_Mockups}

%\include{04_Architektur_und_Prototyp} 


% Beendet eine Seite und erzwingt auf den nachfolgenden Seiten die Ausgabe aller Gleitobjekte (z.B. Abbildungen), die bislang definiert, aber noch nicht ausgegeben wurden. Dieser Befehl fügt, falls nötig, eine leere Seite ein, sodaß die nächste Seite nach den Gleitobjekten eine ungerade Seitennummer hat. 
\cleardoubleoddpage

% Ändere Seitennummerierung auf Römisch
\pagenumbering{Roman}

% Litarturverzeichnis
% TODO: hinzufügen

% Verzeichnis aller Bilder
%\listoffigures

% Verzeichnis aller Tabellen
%\listoftables

\end{document}